只要一日我個肚仍有墨水 我會繼續改！

行過尖沙咀L5出口既連儂隧道
見到手足出心出力既野 比人劃花 嬲到震
原文:
「反中亂港」
「民主黨」食屎

於是 睇唔過眼既我 都要發揮下小宇宙

改圖後:

原諒我字醜 係牆上面都幾難寫
只要一日我個肚仍有墨水 我會繼續改！

時代革命
光復香港

兄弟爬山 Be Water !